【搬屋賣物】平放/免費 漫畫 設定集 周邊

交收最好係番九龍，免費嘅最好可以就吓時地
聽日會上倉再執嘢，應該仲有一堆figure同周邊
希望佢哋都搵到好主人

鋼鍊原畫展file 15$個有無人要 我都知係冷門角難放，印象中仲有個係張梅
（如果有人放愛德/艾爾，我想收 抽唔到，好後悔無包盒）
下面係大家賞嚟，30$/個

AB資料設定集，無睇過
但我唔記得本身有無特典
所以放住$80蚊本
貴咗/原來佢有特典嘅可以同我講番，會平番

Im@s 8週年live場刊
無打開過 $80

以下免費

GBF Code已用，非常抱歉

唔記得放tg: Autumnorange
聽日再更新

想知有咩figure

有3隻免費嘅 無盒 拆擺only 有塵 要自己洗
分別係LL嘅Umi、K-ON!嘅梓喵同IM@S仙打女孩嘅凜

有盒全新嘅有
Macross Delta一番賞嘅美雲
綾波麗 某一番賞
Macross F嘅クラン（盒唔靚）
IM@S嘅あずさ（盒唔靚）
其他我一時醒唔起，要聽日去睇睇
不過主要都係Eva/im@s/mf
以上都好似係景品，唔係貴嘢嚟

仲有幾隻有盒全新、G.E.M出嘅銀魂/青驅/Reborn/黑執仲諗緊出唔出 唔係太捨得

免費嘅最好可以就吓時地
其實呢句唔駛講，免費都多多聲氣嘅話就直接叫佢過主啦
btw竟然有im@s

因為真係有試過送嘢比人要就番佢地點唔係佢唔要
當時因為覺得就咁掉咗好浪費所以真係老遠出去拎比佢

Im@s唔止本家同仙打 仲有百萬live呀 不過係一番嚟

你畀我一定會丟咗佢/ 畀過第二個, 叫人哋山長水遠咁送嘢畀佢嘅人不理也罷

btw留名睇figure

LM

兩隻rin都係買多收藏用嘅所以都係全新未開
500$/300$
唔知依家市價幾多，貴咗可以講番

下面ranka自留C賞，因為太大個所以決定放咗B賞佢
200$

呢兩隻免費嘅
梓貓擺咗好耐，白T有少污糟同多塵要自己洗吓
凜個隻係一番嚟，抽到齊曬毛巾同杯先抽到 最後自己又買多隻新嘅，所以display呢隻就唔跟我搬啦

留意番都無盒，僅display無丁過（都丁唔到）
因為始終擺過我都唔係幾好意思送人 但掉咗又覺得自己會落地獄，希望有人願意收留

因為屋企呢頭無地鐵站
反正都要搭車出去，出遠少少就埋佢都差唔多

想知銀魂係邊隻

銀八先生同黑西個隻
收咗阿銀之後望住沖田覺得自己好有出軌feel

lm

全新未開自出價

有精